非三大 辛苦捱到大學出黎竟然都係...

話說自己做緊既工種雖然要求語文係高啲，但都要一定既專業知識先做到。自問英文普通，雖然未係好好但一路都增值緊，對自己門專業都係。

岩岩做夠一年，公司竟然請左個港大九唔搭八科既門外漢（不過佢有相關工作經驗）黎返工，一黎要仲要懶勤力搶走哂我手頭上啲野黎做
我明自己語文能力唔高都冇得怨人，但我有既專業知識一定比佢多，有時好多野佢搶左黎做又要黎問番我轉頭 仆佢個街高招到丫，我唔係唔忍心見自己跟咁耐個既project 搞到一pat 屎咁我都廢撚事答佢

唉，一句講哂，識英文等於大哂，就係有班白痴既老闆咁諗所以先搞到讀唔同專科非三大語文既學生一文不值

你個名

廢就廢啦講咁撚多

咁無辦法
好多時同一個post
三大同八大，甚至非八大開個offer都會唔同
唯有經驗搭救

master洗底囉
可以點?

咁你咪唔好幫佢囉

你老細份工係presentation
你幫佢唔到囉

相信自己實力既話就唔怕幫下新人
除非你自己都覺得比唔上佢 咁就未打就輸左

你果科唔係專科姐
Poly 3寶
Engine
呢類你唔岩degree Cambridge 都無撚用啦

問下自己
做既工種專唔專？
係唔係好輕易就取代到？
份工既入職要求高唔高？

易取代既就算數啦
話知你讀到博士

有諗過 但又要洗錢

有啲錢唔慳得

要求高架 唔係contract 既話係講到明要讀依科先apply得 高考要中英c以上
講專咁一定唔夠理科專既 但依科都有依科既作用 但唔知幾時行內變左係人寫野吹下水就入得

真心好冇存在感

認同呀 除左再俾心機啲 做下啲實力野俾老細睇之外仲有冇其他方法？

都唔明點解要幫 等佢柒一次 自然冇咁串

又唔講咩行業冇得幫妳wo

英文唔好 master 有差用咩

利申10年前又1城大master, 英文奇差

究竟係咩工

樓主到底即係咩科。

你係咪岩岩出黎做野
講野咁似d細路
現實社會無人會保護你
你跟咁耐既project你有責任去lead番 點有可能比個岩岩入黎既人入黎搶左

周圍都係競爭，你係有料既就唔會出黎怨
埋怨自己英文唔夠人好，仲唔去進修一下

後悔當初點解唔好好地讀書啦，柒頭

係因為一齊跟緊有senior 受傷返唔到工 所以老細驚死先請多個人番黎 但得佢同我同職級 咪搞到分薄左原本我做緊啲野
老細自己決定請 連阿頭都唔知 請左番黎佢都o左咀

你岩